一條友on9，十個人就要捱九十分鐘

沙發

落場跑個圈，之後直接返更衣室，爽

然後返哥倫比亞俾人槍殺